見到CCTai軍師話火燒藍屍冇人性，就知手足冇做錯到

冷氣軍師收皮啦，手足比狗殺比狗姦又唔見咁大反應又話失外國民意又剩Reddit班鬼佬左膠會真係幫香港咩咪又係食花生

同意

波台都有件垃圾話過火喎

燒得好

出到黎肯定係柒下柒下 個樣匡智

他返新工收左錢

認真，發火燒藍絲會唔會太過分？

D手足比藍屍斬到甩腸/行唔到/咬甩耳仔
燒一隻藍屍息都未夠還

上次加泰集會就知CCTai軍師係on9仔
唔知而家人權法幾時過呢
btw所羅門有冇出來譴責

火燒好少事啫，仲行得走得

香港人支持加泰美國佬根本就唔care依家人權法係比McConnell呢條撚樣一直拖，完全唔關加泰事cctai班白痴真係唔識㗎

2&b俾人屌撚到仆街

發火燒藍絲條撚樣語癌

似特登
諗住扮榮清hack

你同事點做野

有理由相信志兄換左人 幾日冇上水

你地班甲由

志兄

甲由論壇啲網名真係好7咩嘢港獨之父老友

燒活人咁衰
陽光燒死人咪攞大紫荊勳章

貓咪禮志